HBO播使女的故事wor

唔係Hulu 獨家野咩， 即係之後可能有其他Hulu 野睇

話時話有冇人知三塊廣告牌幾時上架， 我見話8月應該上HBO啦wor